wave sir wave sir勇悍的臉

佢喝一聲不須show證件
鋼盔灰T掄着劍
凝望記者痴撚曬線

沙sir沙sir約炮一戰

沙sir沙sir約炮挑戰
似要去抱起她做房事
龍舟掛鼓氹氹轉
榮譽幫辦都愛試

也許公安思想不優美
無理打人

俊邦天天牽掛單挑佢無懼挑戰
但願別人都可識得佢痴Q線

未必個個識呢隻

真係太細個唔識唱

Google 粉紅粉紅

好懷念細個超中意睇飛天少女豬事丁

5年前咪改過許sir

好歌

要畀返個credit三創嚟

識唱都唔知係咩歌

毅進星 無限的童真
得(揸?)碌警棍奠信心
癲喪若狂人亦(從?)無指引

wave sir wave sir勇悍一臉
佢喝一聲不須show證件
鋼盔灰T掄着劍
凝望記者痴撚曬線

沙sir tinder約炮挑戰
似要去抱起她御房事
龍舟掛鼓氹氹轉
榮譽幫辦都愛試

俊邦天天希冀單挑佢無懼挑戰
但願別人都可識得佢痴Q線

毅進生 會考得零分
一碌警棍奠信心
癲喪若狂人亦無指引

但要知 勇敢的孩子
香港需要真摯和誠意
試多不只一百次